1)    Ctrl + Shift + колесо мыши \ Ctrl + L — быстрое переключение между слоями;

2)     Shift + F — трассировка проводника идет вдоль контура, на который наводимся;

3)    При прокладывании проводника можно нажимать Shift+Пробел, для смены угла излома проводника;